有冇d睇完好大感觸嘅YouTube片

我先
細膽慎入

文字描述
有個人比條勁大嘅🐊食左 ，d人捉左條🐊殺左佢
開左🐊個肚，將個人d頭頭身身手手腳腳攞返出黎

感觸？

有咩咁感觸

中文u啲中文都應該好過你

條 🐊 嘗試屠殺人類， 拯救地球
食左一個之後比人反殺，失敗收場

我中文A

弱智都睇得明樓主講咩
話人攞U抬高自己沒有比較屌